見到地產佬火都黎埋！！

唔係話所有地產佬都咁差
但係企地鐵站出口果d
一字排開封L哂成條路
係成條路呀 你

我知你地都要搵食
但係可唔可以唔好人牆咁搞到d人行都行唔到
列隊歡迎下聯賽冠軍咁排都算你
正話忍唔住直鏟撞到d地產佬彈開

p.s. ifc 同 元朗yoho 地產佬經常封路